認真, 切勿再守連儂牆

記住 BE WATER
我唔知邊個人發起各區連儂牆
但唔好執著要守連儂牆
但係守連儂牆, 同守佔路既COST係冇分別
長時間, 要資源, 你在明, 對方在暗, 仲有咁大個政權支撐
你重要由本身佔一個地方, 變左全港九新界都要守
代價大, 效果小, 極度不智
希望大家, 記住, 我地FOCUS係五大訴求
加埋真普選
唔好執著守連儂牆

Be Water, 拆一貼十

我地既然都學識唔好死守佔住一條路, 隨時走完可以佔番
連儂牆都同一道理, 折一貼十

各有各做啦， 不過守唔到唔洗硬守，可打遊擊

Push

守塊牆對政權不痛不癢

流濃牆根本就係寫大字報咁

寫重點

咁鐘意整靚靚返屋企寫係fb/ig 啦

依家擺明有班仆街黑社會同廢老收左錢，專門見連儂牆就破壞，打埋人仲有錢加碼。

唔好再咁執著守，唔想見到有任何一個人俾班陷家鏟圍